發唔發覺愈黎愈多人中傳銷

真係橋唔怕舊 最緊要受
講咗咁多年 都有人keep住瀨野
身邊又多個同學中招 讀咁多事把撚咩
仲要自己frd都sale

樓主讀禮賢會?

我身邊都有FD中 仲周圍拉人
又咩吸引力法則 窮爸爸 富爸爸
屌佢老母咩 明知昆人仲周圍拉人
明昆fd錢 睇佢幾時衰

邊間

自己唔搞佢 要睇佢幾時衰

但應該好多人中招

昆frd錢真係比狗屌

咪又係拉人入會買香薰 紅酒果d

信佢都on9

而家玩埋生物特技pro好多

咁我又未上過去

個fd試過借食飯 想拉我上去
之前我醒水借機走左

佢果間好似francexxx
亮碧思改名果間

話咩入會5000買貨果d on9野
又有乜爵物爵咁